古惑仔好開新片啦^

新x安都排隊去檢測，一於開套新片:
洪興vs科興

武肺新世代